[開季+轉會窗最後直路]德甲燈神討論區 拾貳

終於捱到開季

留個靚名先

Rhine Derby!!!!!!!

Die Fohlen Elf!!!!!!!

加柏

冇拿姆既德甲真係totally no mood to watch

睇篇講多仔新一季前瞻嘅文睇到呢段
自從高普麾下的多蒙特強勢崛起後，過去五季的德甲冠軍獎盤均被同一名球員最終舉起。當然，新賽季這一幕不會再發生了 ，但是那個有點肥臀的傢伙或許更為渴望作為隊長首次感受這份榮耀。

漢堡個梅拿搞到傷韌帶out 7個月 ...

最撚重要果個傷大半季 漢堡準備定護級都得

最on9嘅傷法

一開季就打比 好有趣

漢堡fans睇完琴日場波個樣應該係由笑變嬲

小妹留名

傷韌帶真係想笑都笑唔落

打丁文

加柏件衫幾靚

mola mola
德國盃對rb

季初就有得哭波喪

又燈

留意返topic

諗起自己由燈神變番凡人真係喊左

想燈到自己變返燈神？

應該難D

加柏1-0

想睇牛津仔

感覺上科隆仲打得好過加柏咁

FT 加柏1:0科隆

ching冇睇上半？

完全禁屌

借過黎冇乜用 最多打下後備

仲有十日，買多隻翼啦

痴撚線

咩事

無，講緊咁快就抽到RB啫

內定抽籤

上年定前年又係第二圈拜撞到上季第二狼堡

內田走了

亞洲第一右閘

認真以前因爲佢所以幾中意04

新鋪留名

完了吧
4:1了

好垃圾

踢緊乜9
唔睇了

熄咗acestream先入翻粒

Uth真係被低估

落歐霸啦 可能對賀記仲好

個比分咁似對皇狗 首回合力戰輸2-1，次回合主場輸2-4

Lm

。。。點解大家會覺得賀芬會贏到利

一個好正路既賽果
打歐霸唔係仲好咩

既然仁多球迷咁擔心佢地會敗德甲歐戰分

上季加柏抽到巴塞曼城，我都有做好0/0/6既準備，積分?i dont care

皇狗場4-2黑番嚟 點同

所以咪話佢地落歐霸係好事 唔使做3零部隊 比佢地出到歐聯 我估佢地pot4 抽番哂d勁野 分分鐘歐霸都冇得打 仲話搶歐戰分 算數啦 而家咁樣落歐霸好似仲好 起馬一定有歐霸踢先

冇諗過一開波就失咁多粒

屌 我覺得拜會簽埋draxler 玩撚哂啦拜超

幾好牙

利嘅小組彈彈波真係有啲料（仲要冇古一招）
加上基拿比係咁晒chance

好條鐵 簽到draxler咪繼續拜超 仆街draxler又唔番04

又簽多件垃圾返黎

但係唔知點解番到英超就唔同哂 中場勁廢 後防更加係垃圾
可能賀記同佢鬥攻所以搞到咁啦

draxler算勁啦

接列貝利位嘛

鬥攻真係開正利個範
前面三個小明根本唔可以比空位佢哋做波
同埋Mane真係好癲

kramaric on9 12碼 搞到無得lead住黎踢
班後生順境波好 但落後就大亂
gnabry 獨食又浪費機會
無人出波比華拿 完全無波頂
幾個中堅都怯得好緊要

如果你還在我們身邊，你今年也有40歲了；如果你還在我們身邊，你也會見證德國隊再次捧起大力神杯；如果你還在我們身邊，德國隊又會多一個傳奇。八年過去了，你在天堂過得還好麼？

安基出生於1977年8月24日，2009年11月10日，卧軌自殺身亡，年僅32歲。今天是安基的40歲冥誕，德國官推也發推悼念並配文：“我們永遠不會忘記你，羅拔圖。”

八年前，安基因嚴重抑鬱症卧軌自殺的事件讓整個足壇為之震驚。據悉自殺原因是因為安基痛失愛女，悲傷過度，安基三年前夭折的女兒拉拉就埋葬在距離他自殺地點200米遠的地方。他生前效力的漢諾威隊特意為他舉行了一個長達90分鐘的悼念儀式，德國全體國腳出席，奇連士文和路維在現場泣不成聲。

安基雖然效力於德甲中下游球隊漢諾威，但在門將層出不窮的德國，他曾長期入選路維率領的國家隊，甚至在2008年歐洲盃成為了二號國門。在簡尼和列文相繼退出國家隊後，安基逐漸成為國家隊主力門將，同樣也是南非世界盃德國隊主力門將的有力競爭者。在他去世後，漢諾威將他身披的1號球衣退役，隔年德國足協和漢諾威成立了以他命名的基金會，專門用以提供守門員訓練和心理輔導。

佢無病就未必有紐亞
命運既野真係

講返呢個紐亞命水真係好到癲
本身三號國門，點知一個自殺一個傷(艾達)

Kramer

艾達傷一傷就
如果唔係2010世盃傷
拜仁龍門可能係佢

有線有得播德甲

great

有無人睇緊抽籤

me

Psg

今年psg好撚勁喎屌..

多對皇 屌

年年都係咁

俾Neymar屌爆

咁我諗達子唔來了

安DUCK烈治

等rb btw pot3 d隊都好勁下 napoli 羅馬 熱 利

未來熱

場場作客

垃圾未來隊分分鐘全敗

RB

B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門 安德烈冶 些路迪
G 摩納哥 波圖 比錫達斯 RB萊比錫
H 皇家馬德里 多蒙特 熱刺 尼古西亞

德甲分組

rb唔易打

分組賽咁樣首次名真係無乜分別

除左多子個組 其他定哂咁制

A 賓菲加 曼聯 巴素利 莫斯科中央陸軍
B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門 安德烈冶 些路迪
C 車路士 馬體會 羅馬 卡拉巴克
D 祖雲達斯 巴塞隆拿 奧林比亞高斯 士砵亭
E 莫斯科斯巴達 西維爾 利物浦 馬里博爾
F 薩克達 曼城 拿波里 飛燕諾
G 摩納哥 波圖 比錫達斯 RB萊比錫
H 皇家馬德里 多蒙特 熱刺 尼古西亞

全部分組

魚拉突又撞返5年前個2隊 痢狗打廢隊可能出事
禾敗都係諗次名好啦, 尼馬強姦聖拉芬

再炒多次佢4-1
利雲

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

曼

就咁睇邊16強都大致估到了

a組賓菲加 巴素利
b應該係首次名分別
c羅馬同車爭次名
d同b一樣
E痢犬出唔到線比人笑一世，西維爾應該唔駛冠名歐霸
F最城拿玻里應該首次名輕鬆
G摩納哥廢左，波圖一向唔弱，比錫達斯有比比，萊比錫有實力，真心難講
H 尼科西亞應該場場比人456，未來熱專心聯賽算啦

c組有馬體 其實難踢 我估車仔有機落歐霸
馬體 羅馬 車

Karl-Heinz Rummenigge with PSG president Nasser Al-Khelaifi in Monte Carlo

緣份早注定

我覺得車強過羅馬好多
可能拜之前大炒過羅馬 我覺得呢隊波r戰好撚廢

老實講
覺得拜唔夠psg踢
非燈

羅馬今季要重建，實力弱過車好多啦
btw，魯迪加倒戈

對PSG我覺得係55波
反而除咗皇馬之外，我最怕係對利物浦、獌呢d反擊咁勁嘅球隊
始終宜家隊拜防守比前幾年差咗

原來coman倒戈PSG

不過我又覺得車兵源唔夠打堆歐聯呢條線 除非佢地放棄足總/聯賽盃啦
不過佢地而家咁樣打兩線都好痛苦

可能去到最後拜仁又走線 拜仁真係做得出唔出奇
我都覺拜仁同psg 55波 不過psg多左個屁馬 我怕玩死拜仁d後防 出kimchi或者聖拉芬守屁馬感覺都好大劑

如果仲係咁依靠列貝利一個人去進攻我覺得對psg係死硬
我覺得進攻問題引致防守問題更嚴重

記得打羅馬個場真係痴撚咗線勁多進攻路數
依家下下靠分邊得國王推進分波 coman仲要唔成材
好易斷波中場反搶又廢成日俾人直推

加上其實psg打有本錢打強大反擊
上季打疤首回合勁到

不過老實講依家對利對曼覺得一樣會輸俾唔到信心

其實我覺得尼馬唔會上到美斯個level
拜俾疤屌打個年都係靠美斯一個扭轉局勢打破僵局

雖然聖拉芬都係俾人撚狗咁撚

我認同，拜仁真係有機會走線
同埋如果真係傾得成draxler，到時安76、coman同佢可以一齊倒戈了

覺得成事機會不大
今季簽咗好多人了又有gnarby外借

始終唔係哥迪奧拿教，無可避免會進攻差咗，同埋安76一直無咩進攻戰術，由得球員打天才波
到時要睇2R狀態如何，同埋thiago踢唔踢得
不過比起對皇、利、獌，我已經放心好多

我自己覺得係一半半，路明尼加咁言調同PSG主席見面，都唔知會唔會傾呢單deal

我拜簽人估到就唔會係拜仁作風

聖拉芬對邊個都被人撚架啦

好撚記得蘇7有球一野挑起個波過撚咗佢
之後個啲蘇7陣地戰廢7成po都有個張gif

有得平簽draxler點解唔要

屌柒咗原來係貝拿迪亞

抽完R聯籤未必會賣掛 話哂都同一組對手 同埋拜仁買人會咁高調咩

球迷梗係想
係唔知高層點諗

Romeo Agresti‏已認證帳戶 @romeoagresti

#Howedes: ultimi dettagli e sarà un nuovo giocatore della #Juventus

Howedes deal down to the final details - He'll be a Juventus player
屌，04高層食屎啦

draxler假如真係入左拜 再之後踢起左有球隊買佢 佢之後對番拜仁既話 佢個格分分鐘剷你草

下wtf? 唔係話去阿記咩

定利記

屌 隊長

唔係04迷都好撚嬲，班高層真係好on9

屌咁都放係咪on9
咁忠心既球員又有能力換黎咁既結局
唔怪得依家啲𡃁仔一踢起個個都話要走

04高層定疤狗高層垃圾d?

Agger，諗返起佢上年hea踢半季強行要走個死樣

成件事真係睇到o撚哂 由冇隊長到即賣 又話留佢

04高層炒教練炒得多d

真心以前幾中意04
內田 賀維迪斯 奇雲保定 亨特拿個堆

依家好反感呢隊波了

咁樣令到個one club man走

04啦 成日炒教練 又成日free走人 又賣星

世界盃冠軍成員肯留又唔係老咗冇能力都趕走痴撚線

4個有3個都走左 仲有1個就快走
而家隊04真心同幾年前04仲踢緊歐聯個陣差好遠
成隊波唔同哂

Medien: Schalke und Juventus einigen sich auf Höwedes-Transfer
睇嚟真係再見了

成日哂啲冤枉錢簽球星
反而carry到隊波係自己班青訓

Sky Italy: Mbappe-Fabinho operation to the #PSG should be completed in the next 24 / 48 hours. Lucas Moura in the deal.

PSG又買人啦

接受唔到 幾個禮拜之前先話係個好球員 就算唔比隊長佢做都可以留隊 而家搞到要賣人

好記得贏皇馬個場
賽事迪馬堤奥話要盡力反盤
開頭都覺得輸撚硬但睇live 超撚熱血
冇記錯Sane都好似個排彈起

點解依家會搞成咁

祖記又簽到筍野

快放達斯拿
不過我唔覺得仲有比拜仁大既球會會想要佢

就睇佢地今年踢成點 搞咁多野冇前6應該比人屌到上天
不過佢地official 賣howedes個陣應該都會比04迷屌到上天 香港德國全世甲04迷都會屌

疤

應該超平執到
想佢去英超多過祖狗

Btw個人認為佢唔差過邦路斯
路數超好

有冇講幾錢簽howedes
你知祖記d簽人技巧幾醒架啦

可能咁都要先借後買

Sane直頭係嗰場一戰成名

好似有球cut in入波

原來馬高馬連踢梗奥林比亞高斯
總有得踢r聯

係咪作客皇4:3個場 無記錯有一球中柱 個球入左就04出線 皇馬出局

有時真係覺得部分德甲球會好唔爭氣
唔係讚拜仁，但拜仁見獌出1億買梅拿都唔肯放(漢尼斯當時仲坐緊監)，因為班鳩層知道青訓個象徵意義喺邊，有錢都補唔返
宜家係賀維迪斯又係青訓、又係國家隊主力、又係世盃正選功臣
你老味一個唔該褫奪隊長臂章，再一個唔該價啱就放，毫無尊嚴
咁你04永遠只會係一間selling-club，永遠無班霸做

無記錯佢地好似無攞過德甲

Carlo: "Celtic get incredible support from their fans. Anderlecht should not be underestimated. Three different but difficult opponents"

係

其實有啲唔明
多仔其實同04都係咁放星
都係冇用好多錢(雖然04有俄佬)
但點解兩者個競爭力差咁遠
起碼一隊近年穩定有r洲賽
純粹因爲個高層冇咁鳩？

多子高層鳩 但係未去到一年一教練 你睇下04 一年一教練甚至兩教練 球員適應唔到啦 同埋04d人真係打起即走 翼真係一年一對 年年唔同 前鋒一係老 一係接唔到班

華斯基衰在無大志啫，但佢知道底線喺邊度，睇下成班高層對賣丹比利一事上面嘅處理都唔叫失禮
反而04......論規模明明係德國第三大球會，但睇出嚟成碌柒咁，又年年炒教練

仲有04班波精神面貌好差 你睇上季歐霸 可以比ajax反cup出局 冇記錯個陣對面仲好似紅左個定點 精神面貌都好重要 起馬係04呢班波到睇唔到

Dortmund's #UCL Fixtures:

13/09: Spurs (A)
26/09: Real Madrid (H)
17/10: APOEL (A)
01/11: APOEL (H)
21/11: Spurs (H)
06/12: Real Madrid (A)

RB Leipzig's #UCL Fixtures:

13/09: Monaco (H)
26/09: Besiktas (A)
17/10: Porto (H)
01/11: Porto (A)
21/11: Monaco (A)
06/12: Besiktas (H)

#FCBayern's #UCL Fixtures:

12/09: Anderlecht (H)
27/09: PSG (A)
18/10: Celtic (H)
31/10: Celtic (A)
22/11: Anderlecht (A)
05/12: PSG (H)

Lm俾psg456

艾達去探病

好撚型

睇返多今年係丹比利單野真係做得好
死咬1.5億

好似最後計埋add-ons先有1.5億
淨轉會費好似得1億到

好過冇

睇下點對max meyer

自由身走

831前全力屌醒包文簽前鋒

簽bentaleb,stambouli 踢geis meyrr落後備

müller真係

仲有中堅

今次要比尼馬屌打了

你老味德甲籤運係咪差到咁
賀芬咸同伊斯坦堡勁野
柏林同畢爾包
科隆仲死 同阿仙奴

除左neuer boating reus係咪最已陣

德甲歐霸分組

C組:
Braga (POR)
Ludogorets (BUL)
Hoffenheim (GER)
İstanbul Başakşehir (TUR)

H組:
Arsenal (ENG)
BATE (BLR)
Köln (GER)
Crvena zvezda (SRB)

J組:
Athletic (ESP)
Hertha (GER)
Zorya (UKR)
Östersund (SWE)

火雞隊野勁架咩
除咗比斯達錫我覺得冇隊勁

大半隊洲際盃

聽過我都當勁架喇
邊隊最有出線希望 首名次名都好

第一眼睇我以為出左U21

younes都有。。。

凍檸你真係好撚負

我都想改 不過改唔到
唯有睇下燈力有冇番嚟燈下佢地

陣間開口中
搵d簡單比賽黎試下啦

就搵拜仁做實驗

柏林個組除左包包都係廢廢
科隆就要小心作客東歐 但問題不大
賀芬咸個組真係惡 另外三隊都有料

有艾迪巴約 基歷治 以前漢堡個elia 恩拿 前國米球星安利
剛剛歐聯對西維爾主場輸1:2 但作客打到2:2

官方消息，多蒙特隊中的法國前鋒奧士文-丹比利正式加盟巴塞隆拿。

根據《隊報》的消息，丹比利的轉會費高達1.05億歐元，此外還有高達4000萬歐元的浮動條款，這樣一來，丹比利也成為國際足壇轉會費第二高的球員，僅次於2.2億歐元的尼馬。

丹比利現年20歲，早在效力於法甲雷恩時期，他就已經憑藉出眾的天賦嶄露頭角。2016年夏天，多蒙特以1500萬歐元的價格將他招至麾下。

加盟大黃蜂后，丹比利得到了主帥杜慈的信任。在他的調教下，這名法國小將迅速成長為球隊的主力，成為其進攻體系的重要一員。

16/17賽季，丹比利在德甲出場32次，打進6球並有12次助攻，是德甲賽場上過人次數最多的球員。驚人的速度、細膩的腳下技術是他的優勢所在。

on9

在2017-2018賽歐聯聯賽小組抽籤在昨晚結束，德甲巨人拜仁慕尼黑被分到B組，跟他同組的還有法甲豪門巴黎聖日耳門、比利時著名俱樂部安德列治與蘇超勁旅些路迪。

B組球隊
這不經讓人想起了2003-2004賽季，當時拜仁慕尼黑的分組形勢與現在十分相似。

驚人的巧合
當賽季歐聯與拜仁同組的也是安德列治、些路迪，只不過當時的法甲球隊從如今的巴黎聖日耳門換成了里昂。當年拜仁在國內聯賽衞冕之路坎坷不平，德國杯中也淘汰出局。

在小組賽最後一輪之前，拜仁慕尼黑僅積6分排名小組墊底，出線形勢岌岌可危。最後一輪依靠馬凱的絕殺，拜仁慕尼黑在主場1-0戰勝安德列治，挺進冠軍盃16強。

馬凱絕殺
在之後的淘汰賽抽籤中，當時狀態不佳的拜仁慕尼黑不幸遭遇了還是球員的施丹領銜的皇家馬德里。當時的對決也是兩隊五年內第4次交鋒，最後拜仁主場1-1，客場0-1被銀河戰艦淘汰出局。

shit

其實正路德甲3隊都有首or次名

冇sandro wagner

呢個洲際盃踢咗一兩場之後已經似俾人放棄咗

一場
把握力太廢 現代贊卡

Marvaj

呢度有冇人有玩fantasy bundesliga

最後補時最精彩

我仲諗緊玩唔玩

papa真係當球證on9，抵黃

痴撚左線 點解漢堡仲入到波
BTW點解補咁耐 冇睇場波

紅左然後補時補咁耐都仲可以入多粒

球證下半場48分鐘左右受傷，入咗更衣室搞好耐，所以補13分鐘

姐係hold住場波? 唔係應4該比第4球證補主球證個位既咩?

漢堡上榜首呀！！！！！！！！！！！！！！！！！
8年來第一次開季兩連勝

虛火 一定係虛火

另一方面 科隆0分 歐霸可以講定byebye了

正常係，但今次係主球證吹停咗場波，自己同第四球證入咗更衣室搞好耐先出返嚟
兩邊停晒搓波熱身咗10分鐘左右，場波先由第四球證主吹踢返
可能係因為第四球證未吹過德甲，所以先搞咁耐

專心聯賽啦

話我知而家榜首係邊個

仲要扮哂蟹
駛唔駛咁狗

無左艾達個防守反而好左，真係詭秘

拜仁慕尼黑官方宣佈，球隊簽下了飛燕諾鋒線小將約書亞-濟科(Joshua Zirkzee)。

濟科曾被傳是阿仙奴和曼聯的引援目標，在同意加盟後，他將先加入拜仁慕尼黑的U17青年隊。

今年只有16歲的濟科是在去年夏天轉投到飛燕諾的青訓系統的，他在U19青年隊效力。

濟科參加了上賽季的U19荷甲聯賽等賽事，他已經入選過荷蘭U15和U16國青隊，其中他為U16國青隊出場了6次，打進3球。

笑死
睇完片再俾牌個下柒哂

佢仲要扮無姑
比大迫勇也恥笑

可能唔記得依家有var

Delaney擺RCM

逆足守Robbery

Gondorf好廢
maxi守都好過佢

屌咁都唔入

敗狗好似廢左好多

雲達上半場有氣有力先守得好姐
下半場chur乾哂隨時9分鐘入5粒

要三球得啦

小妹無持有任何彩票 所以1:0is OK

個名

Eggestein

拜仁咁高攻 贏硬啦 不來梅一定好似上個禮拜衰收尾
拜仁應該1:0贏

想做燈神

話左架啦

想燈結果燈到燈唔到

認真mode

屌

2-0

好燈呀

9分5球 gogogo

三百萬簽個廢keeper返嚟

雲達2-2 ft

上半場ok 架

上半場啲手鎚鳩鳩地

利雲入個第二球有啲過分

兩米高淨係識飛撲打手鎚仲要唔係打中哂

我都想係搵個人孭鑊姐
屌件黑柴sane淨間俾人話racist

加柏比臭格絕和

係咪太早收油出咗事

有可能 不過我睇數據臭格屌打加柏

schaaf巴打你係香港屌佢應該冇人會屌你racist

tube8 一箭定江山

包文做野未

助攻個個好似係aogo 藍色04fan 巴有咩感受

比起着急補上丹比利離開的空缺，多特球迷更應該關注的是金童葛斯的歸來。昨天，多特2-0戰勝哈化柏林，這也是他戰勝疾病歸來的第二次亮相。比賽中他的三項數據問鼎全隊，《圖片報》也給他打出了2分（滿分1分）的高分。

1、跑動距離達到8.4公里，為全隊最長，並且他在第63分鐘被香川真司換下。

2、本場比賽完成了57次衝刺跑，為全隊最多。

3、有75次觸球，同樣為全隊最多。

賽後《圖片報》給他打出了高達2分的賽後評分，並將他評為了本場比賽的最佳球員。葛斯目前雖然狀態恢復了神勇，但他的身體情況還不足以支撐他打滿90分鐘的比賽。

賽後，葛斯接受《天空體育》採訪時談到：“這對我來説感覺非常棒，現在最重要的是我的狀態能夠恢復到100%。這場比賽又幫助我向前走了一大步。”不過主教練博斯仍然需要耐心等待這位金童的完全重生，葛斯表示：“我感覺自己9月份應該就能夠打滿全場了。”

古沙

吹到好行話要簽大隻前鋒

希望打得翻起
嚟拜仁真係一個錯誤

佢係敗最初係好勁，13-14都keep住幾勁，14-15頭個陣入波好多，係重傷之後比堤亞高搶左個位，之後一直肥

聽講拜仁想賣山狗買拉芬拿(堤亞高細佬)

留聖山啦仲有潛力未見底真心

leipzig

反cup左了

雲拿啲窄角射門真係勁 唔係-6
上年到而家都入左幾球

德國隊正選前鋒個位佢應該走唔甩

漢諾威1-0 04

賀記歐聯冇經驗咁作客利都踢得好過阿記 ..
仲要走左兩個重心 ..

多仔係咪真係咪臭燒 04青訓

奧燒?多子有傳過佢咩 而家好似傳緊烏克蘭妖人

據《每日鏡報》消息，多特蒙特看上了阿仙奴中場奧斯爾，“大黃蜂”希望用奧斯爾來填補奧士文-丹比利離開的空缺。

鏡報

仲妖人 27歲喇

高路比恩卡耶莫蘭高都28啦
後者講左咁多年都仲o係kiev
前者去sevilla s04都無正選

比唔起人工啦應該
最高人工個萊斯好似120k應該都唔多依家奥燒高人工

全部都有，不過一般電視播得兩、三場，用fox play就足本全部都有

傳拿索加去Leeds

其實有冇得唔經now買fox

好似無，用佢app一開淨係有now logo

ipad都得

Now好似fox係一定要追加
冇得就咁買

耶莫蘭高去多狗

係 一個去04 一個去多

係咪係烏克蘭踢翼位個個

邊個去04

上年已經係度
不過後備
今年轉陣有正選
meyer就慘

高路比恩卡

德甲雙雄簽人咁柒快手

meyer走啦 不過好似冇乜點聽到有球會想要佢
除左利 但最後都不了了之

04個個舊年已經係度啦 多子個個就今日先簽
btw個名點解又係咁難讀

熱狗

烏克蘭一向 全盛時期多仔大十字+帕帕度+auba+mk個堆都係咁

想做第二個馬連？

利簽左keita 不過下年先正式有得踢

未拎波衫影相，唔信住

bbc 都出

On this day 8 years ago, Bayern signed Arjen Robben from Real Madrid for €25m

邊有得同希臘名鬥長

第一次睇到NBA字母哥嗰陣我窒咗一窒，諗咁好耐先知點讀

Thomas Müller: "I don't know which qualities the coach wants to see. But mine are apparently not 100% in demand"

老老豆豆，我有d戥安76個帥位擔心
如果梅拿真係同安76反面，咁就仆街了

字母哥係非洲裔啦
講緊柏巴達斯達科普路斯個d

Sokratis Papastathopoulos
好難串

梅拿>>>>>>>安
德國名宿s 圍插緊76

幫rb踢多一季?

候偉迪斯先15m 都幾平下

係11.5m
仲要loan一季先

係咁咁急要放佢走呀

簽人未呀包文

真心唔明做咩死用 兩老
明明陣中咁多中場 又無咩好用既翼
打442 352 可能仲好

依家仲唔轉型 唔通要靠兩老過世咩

前鋒同中堅呀屌

利雲
梅拿 thaigo
tolisso rudy vidal
alaba sule 保定/武士 甘美治

咁會唔會仲好 當梅拿係當年ac 既恩沙基
試都唔試好難說服高層同球迷
我覺得轉陣先係3贏局面

呢個陣有啲難攻
畢竟拜仁一直都好依賴邊線進攻
就咁睇呢個陣創造力唔夠

加上我覺得依家個問題係76死用2r係因為2r到呢一刻個人能力都可以話係全隊最強 好難會棄用

哥>>>>>安

yes

但係佢死用winning11係呢隊拜就唔得
真心覺拜仁慘 如果哥同安交換時萬教 有機偷到一歐聯
呢個陣打強隊會唔錯 好似當年ac 咁打防反 贏1 2粒算
但係佢依家搞唔店梅拿定位就肯定下年講bye bye
不嬲睇餸食飯既安76竟然用唔店梅拿

安真係敗狗剋星黎

後悔當日反哥了

係
依家拜仁冇plan b
一冇列貝利即刻唔識攻
中場有波就分邊
冇r7就斷波

我們還有占牙

Nach Sky Informationen ist es jetzt fix: Höwedes wechselt von Schalke zu Juventus.

由青訓開始踢
無啦啦無隊長做
20m就放走咗

電腦都有得睇

04，疤狗，費倫天拿
歐洲三大on9高層

阿仙奴第四

去捧盃捧到手軟同踢歐聯 好過啦
04乜都無
不過真心on9話比其他球員多d責任就換左隊長

成隊都無乜經驗
就算係新隊長費希文都未踢過大賽
幻齒教練當自己玩緊FM咁易搞

仲鳩過韋帥

上年Max meyer都起碼有正選踢下
雖然四圍攝
今年鐵板凳
又唔賣

佢同哥利斯卡下季

突然覺得04d新星走都係因為04決定差

其實依家咁樣對大家都無好處
mayer 又世盃無望（雖然本身都無乜望）
相反goretzka同佢發展已經一起一落

meyer以前會估佢係國家隊正選希望 而家算吧啦
btw 04而家越嚟越小德國人 遲d國家隊應該一個04人都冇

去德化 geis都應該就走 正選都無埋 唔用stambouli都唔到佢
meyer一來自己都踢得唔突出 2來依家就算有得踢都無得踢中間 比熱狗霸左
轉左會先有番前途

geis個陣真心去其他隊好過去04 而家geis踢其他隊一定好過而家係04 唔知點解04新教練都好鍾意用熱狗同stambouli

stambouli 好似唔多見 係咪傷左
唔明點解要買熱狗 meyer踢中間踢得好差咩
geis上2季都踢足 無啦啦買屎痰普洱
但成績又有差無好

究竟仲會唔會簽人呢

howedes去左祖記體測

每日屌一次Baumann

不來梅買人未

可惜

中堅我覺得最後都搵Bauer頂
反而前鋒有得j下

《圖片報》爆料，車路士想要得到拜仁隊中的巴西右閘拉芬拿，而且已經為他向拜仁送上了一份正式報價。

拉芬拿與拜仁的合同將在2018年到期，他在拜仁右閘位置上是第二選擇，本賽季至今一共在德甲出戰23分鐘。

今年夏天，拉芬拿曾在接受採訪時候説：“我希望本賽季可以得到更多的出場時間。我有這個能力。我在拜仁是想多踢比賽的。”《圖片報》表示，然而目前的情況並非如此。

不過，拜仁不太可能放走拉芬拿。在俱樂部高層眼裏，拉芬拿是德國國腳基米希的可靠替補。同時由於他可以勝任左右兩個邊後衞的位置，因而對拜仁很有價值。

此外，轉會窗口將在8月31日關閉。拜仁也許很難在短時間內找到拉芬拿的替身。

《圖片報》還表示，就算去了車路士，拉芬拿也只是替補，干地手下的主力後衞是艾斯派列古達。

勉留聖拉

想要啲快馬

快馬Hajrovic計唔計係
上場睇Maxi Egg打反擊慢到
仲要自己炒埋

04呢幾年賣人賣得好似有d過份
今次賣呢個仲要係青訓加隊長 又要超低價放 個隊長位仲要咁樣唔比佢做
而家換左隊長咪又係咁

拜仁唔好阻聖拉芬拎英超啦

個個都當德甲係超市 屌就淨係屌拜仁

聖山去史雲斯加油

一嚟樹大自然招風
二嚟拜仁真係個朵衰開

聖山齊會loan去史雲斯

天空vs迪馬濟奧

skysport 好似話唔借去個邊

之前利記有興趣
我覺得loan去利記好啲

不過點都希望佢打得翻起
話哂佢個人條件真係好好夠大隻唔慢
係有啲笨重

howedes去祖official

租借費用為350萬歐元，如果明年7月前出場達到25次，尤文必須強制買斷球員，買斷費1300萬分兩年付清。

乞衣祖真係乞衣祖，分兩年先畀晒

乞衣還乞衣 比佢地傾得掂咁樣買得到個世界盃冠軍加04主力 幾配服 ..
另一方面係04 on9

04高層死撚晒佢啦，上季炒韋恩斯亞我已經好唔gur，今季仲要賣埋青訓隊長，食屎啦

呢隊波D高層真係極度on9 又唔比時間教練 賣人又鳩 屌 我都唔知稱唔稱得上賣 幾年前仲踢歐聯都還好 而家好似撞邪咁 真係痴撚左線 呢幾年搞到咁都以為係隊波有問題 而家覺得係成間球會都有問題 特別係高層 真係要換撚哂d高層先得 但係冇記錯舊年好似唔知換左邊個高層都係咁

我覺得出面公海個04post 得我 lahm同軒帥d comment會比人負評

咪換左呢件
歐洲最垃圾高層

換左個個咩位嚟 冇記錯好似唔係CEO嚟

好似係總經理

自從梅拿抱怨之後，德國球壇上下一面倒撐梅拿

希帥，路維，比亞荷夫，拜仁名宿Strunz、Maier，國米名宿馬圖斯，隊友滴奶，紐亞同我基，仲有漢尼斯都撐梅拿
第一次見球員抱怨教練係冇人屌球員
安仔知驚未

係喎
呢個po都有
咁得閒mon po佢負皮我又冇乜所謂既

韋帥都唔得啦
但呢個仲袞
根本無啦啦買咁多外國球員之後貶哂本土做乜

我覺得76唔識用梅拿 梅拿呻都冇用
要改善真係要等拜換教練

究竟德撚得罪公海d咩

佢自己都唔係德國人啦好似係 遲d買埋個外國龍 冇50+1呢隊波都可以搞到成隊課左金既鏝咁

但成績一季比一季差

荷蘭人，德國人，西班牙人都識用

唔通意大利人真係專玩鳩德國人？

各方面都係意大利玩鳩德國佬架啦
戰爭 波 車遲d唔知會唔會

想做大個名搵銀掛
內田都留到咁耐
之前個中國仔HaoXX同一堆垃圾巴西仔又簽得落

安仔係米蘭同皇狗都剋拜狗
以為黎教拜仁會化解到

大佬仔好似踢國家隊唔知絕殺邊隊比04睇中

其實佢地個名都夠大 好似德國第3
forbes定唔知邊到話佢地全球最賺錢球會top20內 好似14?
佢地連lol個邊都撈埋 其實個名都好大啦 但係隊波越搞越衰

邊個同你講去到拜就剋唔到拜

btw我諗起音樂比利 搞鳩多仔

7月底
史浩克04隊長賀維迪斯在接受採訪時表示，他收到過多份來自於英超的報價。

作為德國國家隊的主力左閘，賀維迪斯卻一直在史浩克堅守，儘管球隊戰績不佳，但是他也沒有考慮過要離開。

“我有很多次轉會的機會，有的來自於英格蘭的報價非常吸引我，但是我一直以來都是選擇在史浩克堅守。”

8月頭
儘管新帥泰德斯科沒有公佈新隊長的人選，但是他沒有什麼理由換掉賀維迪斯。

賀維迪斯回顧了自己剛剛戴上隊長袖標的時候：“或許剛開始的時候我還太年輕了，所以我可能沒有得到足夠多的支持，也有過得不輕鬆的日子啊！”

“在我看來，在史浩克贏得冠軍比在拜仁贏得冠軍感覺要好。”

8月中
已經成為“史浩克前隊長”的賀維迪斯在推特上寫道：“我擔任史浩克隊長已經六年了。一如往昔，隊長的身份一直讓我感到驕傲。從更衣室的大門，經過掛着施巴斯坦安斯-庫蘇拿、克洛特等名譽隊長的照片牆，直到終場哨響又離開球場。”

“昨天教練告訴我，他並不是僅僅想在訓練和戰術上有新的佈置，也想變更隊長。就算我並沒有被告知這個決定，也會理所當然地接受。”

“只要我還是史浩克04的球員，就會在場上和場外為俱樂部、隊友們、球隊以及我們的球迷們赴湯蹈火。身為世界冠軍和國腳，身為礦工和幹苦力的人。”

“我要祝福拉爾夫-費文在這個職位上一切順利。作為好友，作為領袖球員。我們想一起帶領史浩克04重新回到它應該在的地方——拿到一個歐戰席位！祝平安！(Glück auf/礦工用語)”

屌你老母04，睇到心酸

好慘... 愛隊波 但係隊波一腳西開你...
呢單轉會一定係04仆街 完全唔關howedes事

1000萬買到世盃主力中堅
曼城唔知有冇覺得蝕水
蛆犬又係姑鳩寒，不過今次賤賣一定關04高層事

我覺得韋恩斯亞真係唔差，雖然一開波6輪不勝
但上季有一段時間連續十幾場不敗
後來係無咗拿度，佢個三中堅陣式即刻收皮，再加埋被阿積士淘汰先顯得隊波差
佢喺奧格都唔係第一季峂教得好啦，form呢家嘢要慢慢建立，偏偏04班鳩層無耐性

安76仲未搵到度適合拜仁嘅form，宜家係佢第二季，真係要盡快去搵出嚟
不過梅拿個問題好難搞，佢根本唔係安76想用嗰類球員，但如果唔用就半個德國球壇會插佢，所以佢先逼住用
尤其出年世界盃，我估梅拿可能會對現況愈來愈不滿

輸比阿積士輸得好肉酸
不過都覺得得一季時間乜都死
強如高普教利記第一年個半季連r戰都冇啦

其實唔知04對自己個定位係乜
爭冠 前四 爭r戰位

論規模係全國第三，球迷多、球場靚、有水喉
正常期望佢地要年年有歐戰

反哥但覺得哥用梅拿用得幾好
所以更加唔明點解對馬體會會收起

對於安黎講
佢個戰術根本冇輔鋒呢個位
只有右翼同攻中位
但梅拿唔係佢心目中個種技術好到可以自己搵食既球員

某程度上安既進攻套路少造成梅拿嘅問題
冇咗以前哥最中意嘅陣地戰彈彈波
下下靠反擊俾兩翼同中路格硬吊個波上去
令至攻中同右翼位其實個功能需求係造波多過埋門正正扼殺咗梅拿最強既走位同finishing

見到梅拿打Thiago/robben個位就睇得出隊拜死火既問題

拜會唔會簽翻pizza佬

老實講
我驚占如果打起埋
咁梅拿既位置就更加危險

一開始簽占個陣我覺得根本唔係拎嚟頂2r係同Thiago 輪攻中位

越睇越擔心梅拿

根本係安比較重視球員企位，佢好少要咩自由人，球員位置相對固定
咁梅拿當然冇位踢
反而哥開場你都唔知佢排咩陣

漢堡fans我已經block左你
你好自為之啦

搞咩

睇我果個po啦

U21名單
23 Svend Brodersen (FC St. Pauli)
1 Nils Körber (Preußen Münster)
12 Alexander Nübel (FC Schalke 04)

6 Waldemar Anton (Hannover 96)
5 Timo Baumgartl (VfB Stuttgart)
13 Jannes Horn (1. FC Köln)
20 Thilo Kehrer (FC Schalke 04)
3 Lukas Klostermann (RB Leipzig)
2 Lukas Klünter (1. FC Köln)
14 Pascal Stenzel (SC Freiburg)
4 Jonathan Tah (Bayer 04 Leverkusen)

18 Nadiem Amiri (TSG 1899 Hoffenheim) 15 Aymen Barkok (Eintracht Frankfurt)
10 Mahmoud Dahoud (Borussia Dortmund)
19 Johannes Eggestein (SV Werder Bremen)
8 Maximilian Eggestein (SV Werder Bremen)
17 Florian Neuhaus (Fortuna Düsseldorf) 7 Levin Öztunali (1. FSV Mainz 05)
16 Suat Serdar (1. FSV Mainz 05),
22 Janni Serra (Borussia Dortmund)
21 Tim Skarke (1. FC Heidenheim)
9 Cedric Teuchert (1. FC Nürnberg)
11 Gian-Luca Waldschmidt (Hamburger SV)

咁就垃圾膠層問題

好在哥狗走咗
唔係嘅話上場炒得仲金

【體育】意甲冠軍祖雲達斯官方宣佈借用前史浩克04隊長賀維迪斯，季尾有望以1300萬歐元買斷，他落實轉會後公開告別感言。

29歲守將賀維迪斯（Benedikt Howedes）出身自史浩克04青年軍，自從2001年加盟至今轉眼16載，如今離隊自然依依不捨，並在告別聲明作出動人感言。「1個月前有人問我會否去外國踢波，我會說他們是腦子有問題，今天卻成事實。」

2011年起成為球會隊長的賀維迪斯，於上季德甲披甲31場。「以往我已拒絕了多次轉會機會，我一直希望以青年軍身份留效史浩克04，也絕不可能轉投其他德甲隊，2001年至今我是球迷、青年軍和球員，並無條件信任他們。」

賀維迪斯今季被主帥禠奪隊長臂章，埋下離隊伏線，「這幾星期我遇上信心危機，我相信轉會對各方面都是有利，球隊也毋須再為我的處境感到尷尬。一日史浩克04，一世史浩克04！」

圖片來源 : ©AFP

轉會窗關閉前一天，前史浩克04隊長賀維迪斯離開了效力了16年之久的皇家藍，租借加盟祖雲達斯，賀維迪斯在推特上發表了告別信。

全文如下：

作為一個球員，我離開；作為一個球迷，我留下。

如果四周之前有人問我，我是否會去國外的聯賽踢球，那麼我會説他瘋了。但是今天，這一切變成了現實。坦白來説，對此我有些無言以對。

過去我曾多次擁有去其他俱樂部效力的機會，每一次我都決定要留在我從青訓隊一直效力的史浩克，並且排除了為其他德甲俱樂部效力的可能性。這源於完全的信任，史浩克對我而言絕不是一個車站，從2001年起，作為史浩克的球迷、青年隊球員和職業球員，史浩克一直都是我生命中極為重要的一部分。

但是在最近幾周，這份信任關係一再被考驗，隊長袖標僅僅是當中的一部分。如果你想的話，旅人是可以留住的。我相信現在的解決方案對所有的人都有好處：俱樂部不用一週一週去討論我的角色定位，我也找到了一個可以沒有壓力踢球的環境。

我最大的心願就是史浩克能踢出一個成功的賽季，並且在下賽季重返歐戰。如果時間允許，我將會作為球迷站在球場裏為球隊助威。就像當時與緬恩斯的比賽一樣，就像球隊裏和周圍無數的好友與熟人所做的那樣。

作為一個球員，我離開；作為一個球迷，我留下。一日史浩克，終生史浩克。

如果梅拿走我諗漢尼斯同路明尼加比人屌死

弗賴堡想起球場

佢地財力起唔起到呀...又升降機...
又唔係豪門..

wtf 錸鈚錫簽左kampl 4年約

由傳中超跟舒密特變左歐聯

利華今季...

車仔好似想買聖拉芬 但比拜仁拒絕左

聖山走咗了
以前幾個外借既新星做例子佢都幾難翻到嚟

山狗

薜尼森姆去波琴

隊短

踢04個個?

完約轉會

簽到啦簽到啦簽到啦簽到啦
Ishak Belfodil

恭喜哂

米9

呢個真係未聽過wor
之前睇圖片報傳都係米特蘭特個超高前鋒，origi同摩納哥後備前鋒

Origi去狼堡

如果有origi就好

聖山齊外借史雲斯

史雲斯個教練好似係死肥仔前助教？

包文又諗縮數Origi都借唔到
米特蘭特嗰個段球皇好J到不過叫價一千

Full story on Origi. Wolfsburg pay £6m loan fee and all his wages. Klopp insists he's still got a future at #LFC

冇啦
俾得起呢筆就一早買咗selke

今季轉播又收多咗錢
排名又高咗
支那仔老豆又揼水
球場又修建完
人又唔係簽得多
啲錢去哂邊

漢尼斯在接受《體育圖片》採訪時表示：“我們確實想要辛尼，但是時機不合適。你不能提前為一個球員支付5000萬歐元，說這是為下個賽季準備的球員，在足球的世界裡這麼行不通。”
在辛尼轉會到曼城之前，他曾經與諸多豪門聯繫在一起，不少人將他視為Robbery的接班人，但是拜仁還是錯過了。
關於Robbery的接班人和陣容更新換代的問題，漢尼斯表示：“需要兩三年，但是說真的，我很煩那些說老將該讓位離開的言論，我很高興看到列貝利和洛賓依舊在我們隊中，如果他們兩個人同時坐在板凳上，那會有更大的問題出現。他們不是會等著年輕球員給他們出場時間的球員，如果你讓他們坐板凳，那麼比賽結束後十分鐘，你在更衣室都找不到他們，他們早就發飆了。”

2013年拜仁曾經有機會簽下尼馬，當時哥迪奧拿曾找到赫內斯，要求他簽下當時效力於山度士的尼馬。
赫內斯回憶道：“當時我們很快意識到了簽下尼馬有多麼困難，這筆轉會會給我們帶來很多的問題，事實上巴塞也是走了很多彎路才最終簽下了他。這不僅僅是轉會的問題，俱樂部還得在其他方面支出很多的錢。所以當哥帥提出想簽約尼馬時，我們很快就拒絕了。”
“據我所知，尼馬的能力並不會因為他的身價而得到很大的提升。我認為我們的對手不只有尼馬，還有其他的巴黎球員。沒有尼馬的巴黎也很強大。 ”

你們還有張玉寧呀

Renato Sanches will wear the number 85 at Swansea

Swansea City manager Paul Clement on Renato Sanches

Rummenigge: "For this reason we firmly agreed that the contract won't have a buy option. Renato will be back on 1 July 2018"

聖山會戰勝歸來

原本差d入選world cup 14
之後去04雪左幾年

The Premier League rejected the number 85 for Renato Sanches so he will wear his 35 number instead

Dortmund verpflichtet Talent Jadon Sancho von Man City

9 - After 9 years Andreas #Beck rejoins @VfB. Beck.

OFFICIAL: Bremen complete the signing of striker Ishak Belfodil from Standard Liege. #SVW

finally番德甲
唔知去土做乜
依家賀芬風山水起 佢就消失左係大眾視線

中堅呢

呢件超哂班好鬼好扭
之前睇Euro u17見佢carry班英人豬隊友

睇咗佢段j片勁撚到仆街
多子瘋狂簽妖人等高價放又fatfat

Belfodil條J片都ok
好似hold到下波咁又有啲腳法
踢法有啲似迪辛度

個髮型同身位
遠睇成個pizza佬咁

德國U21正選對中堅廢到
成日俾埋啲醫院波

細佬Eggestein

德國有冇咁快入一粒

友賽所有德國都係笑話嚟

華拿d埋門真係唔講得笑，希望佢愈打愈有

捷克反擊好似唔差

正賽鼻屎佬真係選佢先啦

德國逼搶hea

以宜家華拿個態，我覺得路維會用佢

stindl其實我覺得都唔差 希望有機入選埋

中場d人個類型太似，睇下哥列斯卡、brandt同佢邊個係犧牲品
三個之中我最撐stindl

硬係覺得後防好空洞..

可惜stindl最老 不過3個好似唔同位
stindl似輔鋒/假9 brandt翼 哥列斯卡就cm(唔夠硬淨既vidal)

stindl似梅拿、brandt似Sane/Reus、哥列斯卡似can子
好難揀 仲要有Rudy、根度簡、Draxler嗰班

睇個樣後防都係hea踢緊，四個後防我都唔覺有咩大問題
惟獨達屎d企位真係好撚差

比我揀梅拿(呢個就算廢極都要揀 希望世界盃翻生) kroos draxler can子 rudy 想條中場硬d保護kroos

岩岩有球幾驚佢比人粒死

梅拿、老燒、基迪拉、卻奧斯呢4個一定係自動入選
剩低d位俾其他人爭

踢咗咁撚多場大賽都仲係柒下柒下

基迪拉不如讓位啦

基迪拉呢d養生波，唔到打強隊都唔見佢用真功夫

我驚佢養慣生唔識認真呀 讓位啦

嘩施拿斯射咩鳩

基迪拉呢d契仔嚟，點會郁佢

咁就大獲啦 btw 德國而家有咩防中
我記得個堆都cm cam

純防中咪大細賓，但無機會啦
喺路維嘅戰術之下，大細賓呢d技術較粗嘅球員唔會入選到踢中場
全部都要有好嘅波底，防守以遮線封線為主，唔要求單純嘅防中
所以如果講中場破壞力嚟講，我諗can子真係宜家德國隊中最強

但係我又會分can子落cm
比can子打cdm個位好似哂左佢
唔通德國要打433平列/352?
4231硬係覺得只有can子/防中類保護到佢派牌

宜家路維排陣邊會仲講企位
所謂4231 352呢d落到場自然會變，球員係CDM/CM都唔重要
雖然杜曹係柒，但佢同拿格士文嗰奪一路踢一路變陣嘅理念，的確係宜家本土德國教練最前衛嗰套

又好似岩 反正德國都係迫搶你打反擊
不過我自己就真心覺得後面有4個安全過3個

達史迪根打手槌打到一pat屎咁

下半場捷克踢得仲好過德國

德國唔會認真啦，線就9成出，贏唔贏都無所謂

慘在佢地中前場好想爭表現 後面就係咁斷

你老味真係垃圾後防

因為得一個kroos聯繫攻守

轉踢3中堅了

你老味睇到嬲 中後場傳失 仲要後防冇人

唔好嬲，當友賽咁睇啦

武士同堅達

睇到我想訓呀大佬

話撚左架啦垃圾

射得好撚靚

佢地真係射得靚
不過德國hea到有點過份

佢地完全係擺明hea鳩你嘅態度

唉 冇眼睇 早10分鐘去訓算

認真返8分鐘捷克就守唔到

唔睇諗住訓就入番粒
我明白賭仔心態喇

奧斯爾真係豪門專用，開始覺得阿狗d垃圾隊友搞到佢咁廢

btw 防中滴奶都真係算鳩數，不如用can, 係on9少少但體力好防守還可以，上年歐聯決賽滴奶比皇狗打爆

Geis 2M 借左去貝迪斯

西維爾先啱

睇翻精華
達史達根啲企位真係

痴撚線球會

卡家華係咪真係走左

真係痴撚左

04垃圾

假圖啦

成間球會而家剩番幾多德國人
你老味真係去德化

咩圖

香川去史篤城張圖

係既會好心痛

英超關左轉會好耐

去史篤會步bojan afellay後塵

Delaney

做咩事？
國家隊入波？

睇圖片報訪問
Belfodil話自己係踢10號位做波多

睇佢啲J片無乜說服力囉

又入一球頭鎚

其實拜點解唔買Draxler 頂刀疤
重有下年免簽奧燒

老燒又入波了

帽已戴

"If we'd go after a player like Draxler come hell or high water, we'd face a similar question like with the James [Rodriguez] transfer. What about Thomas Muller?

"There's no doubt that Julian Draxler would be a great fit for our squad. But we don't want to sell any of our players. I already have a pain on my insides should all of our players be fit for once."

ozil一番國家隊勁到一個點

一入波一助攻

助攻個個其實幾-6 係draxler咁先入到勁

希望下年簽到奧燒+安76走

梅拿又幾靚

痴線咁快3-0

點解想安76走?

老老實實76同哥帥比 真心覺得哥帥隊拜仁恐佈D 不過下年又驚拜又會唔知做乜操番勁隊波

打901頂到完場

不過901又真係頂到

delay 當我冇講過

半場

插水狗華拿又頂得幾靚

梅拿差d3個助攻，kroos射得差

小禁區頂個腳都唔入

場面控制係哥帥好d，但始終贏唔到歐聯佢都有責任
至於安76就睇埋今季如何，不過宜家佢搞唔掂梅拿個定位嘅話，真係幾濕滯......

半場前俾人封走咗嗰球?

屌好撚似

無疑梅拿宜家埋門個信心係差咗

都好耐無睇過佢入波

如無意外佢應該世界盃正選

ICC先射死車路士喎

華拿嗰下彈跳力真係幾強

icc係咪國冠 暑假D波得閒先睇一兩場
暑假D波好練波feel

同埋Rudiger踢咁耐一隊都仲係咁騰雞

有頭有腳

頂走古沙

唔同人唔同性格掛

而家個態咁 你都唔敢選佢啦
不過比起前排真係進步左既gotze

gotze要轉型，唔可以再踢咁前，墜後少少踢先得

哥列斯卡

突然覺得佢去其他隊 就算拜仁都好(雖然我覺得拜仁中場佢要爭都難難地)都好過留係04

我唔想佢嚟拜，我擔心佢個作用同梅拿似，安76都係會唔識用
不過04呢隊波個管理實在太on9，如果佢走我會好明白

我覺得梅拿偏向前鋒(輔鋒)個邊多 哥列斯卡似中場(b2b中場?)多 我覺得作用唔同
軒帥你有呢個錯覺可能係兩個最後都識入波(當然梅拿入得多D 因為佢係輔鋒) 但係中間過程好似差好遠

哥列斯卡有少少似以前波歷克，但點解我會話佢個作用同梅拿似
第1我覺得佢攻強守弱，第2宜家拜仁已經有Vidal同tolisso兩個B2B，墮後中場又有thiago同rudy，佢要喺安76底下有得踢，難免會將佢推前當攻中咁用
除非安76轉陣(因為2R下年都完約)，否則哥列斯卡難免愈踢愈同梅拿個作用重疊

攻中我又怕佢同James撞位 我覺得下年拜仁應該會買斷佢
所以我一開始講 就係怕哥列斯卡去到拜仁爭唔到中場個位 佢又唔係大粒到可以好似梅拿咁場場有得出 分分鐘出場機會仲小過rudy 除非拜仁真係想玩FC德國嚟接Vidal班 咁佢可能有機既

達史打手鎚又打唔正
屌你d高空波同紐亞爭9皮

肥鳩插水式頭槌

成隊德國最似炸彈個個就係達史

當魯迪加同堅達都可以比路維教到變返正常球員
偏偏達史咁多年都無進步過

我而家先知原來佢而家仲有後備

達史好似打加柏個陣最好 去到疤之後退步左好多

佢有得踢，咁辛度華拿可以專心打德甲算

達史反應快同封位好，所以佢踢加柏嗰陣好多表演機會，放大咗佢嘅優點
但佢腳下功夫差同企位差，活動範圍又細，去到疤之後明顯突顯咗d缺點出嚟

睇鼻屎佬覺得2個正前夠唔夠 唔夠既話第3人應該係佢
btw我成日分錯華拿雲拿

其實而家德國有邊個副選龍有穩既feel
達史唔打手鎚雖然係OK 但係硬係覺得佢有一日會爆炸
Leno就算啦

梅拿>>>>>>>沾屎

Plan A雲拿，Plan B鳩鳩，Plan C史甸度/梅拿
我估大約係咁

我就覺得差唔多姐

費希文同Horn都夠穩，但唔知點解路維當佢地隱形
屌你Leno、Trapp呢d好心就踢走佢地啦

對強隊應該會用plan A B plan C其實好難用到 梅拿而家助攻多過入波 史甸度就前面一定要有個人幫佢地hold波上前入波 但係做呢樣之前plan A/B既雲拿 肥鳩都已經入左波

屌你魯迪加咁都俾人過到

完場

費希文應該冇機會架喇 horn就慘D

路維講明對唔同隊用唔同前鋒組合

嘩咁plan C一定冇乜機會用 睇佢地上場對捷克睇到我呢
今場爽好多

幾耐無見過老燒踢得好似今場咁有火

btw 而家德國正式出線未？

在剛剛結束的世界盃預選賽歐洲區的比賽中，德國隊6-0大勝挪威，拜仁小將基米希正選登場打滿全場。

至此，基米希已經在連續21場德國國家隊的比賽中打滿全場了，這也追平了碧根鮑華的紀錄。

我基

奧燒真係好睇隊友
阿仙奴呢d低端玩家靠佢做大佬就死得，冇人保佢冇人接應佢傳送奧燒係廢好多

咁就番去鍠or去拜坐啦

北愛19分淨低兩場最多都係25分
所以德國線已出

唔係吹大
Delaney真係世界第一中場

Denmark number 1

喺阿仙奴hea下備戰WC

睇sina話S04老細表示今年目標係護級

除左on9 唔知講乜好 唔講以為04係升降機 所以要護級

真心on99

啱啱先睇返精華
Kimmich出親波都真入到真係好癲
Werner 真係有啲老師嘅影子

岩啦，買多d外國2線球員

原來蘭格歷克去左levante
有正選啦掛
仆街Stuttgart

horn fahrmann都係咁慘
trapp係球會無得出都可以入選
leno仲膠過膠根

好想訪問下劉舜文點睇

佢真係冇乜德甲守龍運

我覺得舜文睇今季04轉會都睇到心淡

舜文都唉哂

新加盟個季原本坐正 佢著1 泰頓著22 ，又傷左
下季坐正，已經德乙
一升班又撞正zieler番德甲（go hannover la diu）
但係西甲有正選好過德甲無正選啦

佢好似仲要去完德國朝聖無耐

我覺得今個夏窗最ON9最震驚嘅轉會唔係屁馬2.2億唔係丹比利唔係麥巴比唔係古天奴

係04忠臣青訓隊長兼國家隊主力比人賤賣

geis meyer 失正選

long time no see

geis借埋去西維爾啦 都唔使講咩正選副選
meyer遲早同一命運

Meyer自動放棄18WC
今季走仲有得搏

04迷表示已經心淡

其實都無
佢位置太大競爭

Maxi Eggestein 1-0
上場細佬入波今場輪到大佬入

今日原來有u21正賽
睇緊日本個邊

日本個邊應該好睇過德國呢邊
德國無乜戰術可言
可以話係鳩踢扮組織

昨天的世預賽，奧地利1-1戰平格魯吉亞，比賽中拜仁後衞艾拿巴在上半場受傷離場。

艾拿巴將因此休戰幾周的時間，他也將缺席拜仁本週的聯賽以及下週與安德列治的歐聯聯賽。而《隊報》還表示，本月27日拜仁與巴黎的歐聯聯賽，艾拿巴也將缺席。

繼傷曬中堅今次到傷曬左閘 敗狗疊埋心水落歐霸搵阿狗

聖班納

傷左牙

tuber

今季德甲R戰一定差到貼地

入費度我信

講笑

安仔邊會出新人

打左閘嘅會係聖拉

世盃又無得踢仲傷埋

想問04搞乜 個老細想點？
兩三季前玩FM 04係最有錢幾隊黎

老老實實一眾德撚都唔明佢地想點 我用香港計喇 無論fb定呢度都覺得04今年係on9

依家都有錢
買前熱刺妖人賓達納 psg兼熱刺名將屎痰普洱個d

買埋d級數高唔過原本人腳既外援番黎之後踢走d舊人

Geis就算數啦
係土炮先覺得唔抵姐
實力都比唔上bentalab
有乜好怨

geis係同stambouli重疊左
你睇番上季d上陣紀錄就知
今季直頭2個都無正選

bentaleb係搶左meyer個位。。

聖拉芬生日快樂 下季靠你carry

打救敗狗

梅拿bb千奇唔好走呀

冇可能
走都死肥仔走

睇左篇講04嘅文
今季04真係搏一搏，驅逐功勳隊長確立少帥威信
四大天才正式解散

最後應該係驅逐左功勳隊長 又建立唔到少帥威信 仲冇哂德人全心幫你踢呢隊波

睇fb group話路明尼加想推倒50+1制度

拜狗高層有少少矛盾
漢尼斯推祟FC德國，但路明尼加想國際化
哥師個期漢尼斯入左冊搞到青訓青黃不接

geis howedes goretzka meyer 今季後全走

後面個班Kehrer 下季,Avdijaj賤放

RB 2:0漢堡

keita嗰球好靚，華拿第2球真係好快
其實漢堡打得唔差，papa仲守得好好，係衰咗反攻嗰下組織唔到反擊

只可以講rb把握到機會 漢堡把握唔到
漢堡今季的確進步左 希望今季可以排得再前d
漢堡而家目標其實係排前10

Werner第二球痴撚線架

新一代德國鋒霸

快撚到

BAYERN MUNICH
67. DAVID ALABA LB 86
65. JAVI MARTINEZ CB 86
61. FRANCK RIBÉRY LM 86
58. JAMES RODRIGUEZ CAM 86
47. THOMAS MÜLLER CF 86
39. ARTURO VIDAL CDM 87
33. JÉRÔME BOATENG CB 88

BORUSSIA DORTMUND
64. MARCO REUS LM 86
62. SOKRATIS CB 86

BAYER 04 LEVERKUSEN
92. BERND LENO GK 85

目前FIFA 18 頭40-100rating 德甲人

應該仲有6個過≥88
奧巴馬 武士 單丸 艾簡 利雲 紐亞

大家點睇

papa可以再高啲

leno都85..

finally真正有個老師接班人

唔計肥鳩 終於有前鋒用

老老實實點解德國青訓d前鋒勁左咁多
呢2年爆起左好多新前鋒

除左Werner之外都睇唔到有一線潛力

華拿真係勁

咁後生嚟計的確雲拿冇得輸

volland唔得路夫歡心

插水狗Werner

好勁

弗賴堡差啲

紅左

Var做到野

弗堡打人定打波

mma足球

科隆

今日啲賽果叫唔叫爆冷

fuck堡黑撚到

拜仁今晚爭氣d就會番榜首

其中一場係黑 其他我就唔知係唔係爆冷喇
不過利華真係廢左好多就真

如果拜仁和/輸今季德甲就好睇了

今晚拜占士後備

正路，占啱啱好返唔會搏
而且再唔出梅拿死肥仔搏屌？

死肥仔出433搏梅拿冇表現下場可以出占

聖拉唔好傷

無可能

係高文出波廢定利雲搶點差

一定係前者

靠你發功燈了

燈

如果Uth唔傷打足一季正選可以入幾多球

fifa18 hummels robben thiago 奧巴 全部都係ovr88

76 out

仲有利雲同紐亞

76

全部overrated 78就差唔多

賀芬咸同拜真係好鬼
好似拜仁係德甲過數比賀芬咸咁

想又食又拎？

有冇人懷念daddy

輸得毫無脾氣，進攻套路俾人睇通晒

Mark Uth has scored 5 goals in 6 games in all competitions for Hoffenheim this season.

⚽️⚽️ vs. Liverpool
⚽️⚽️ vs. Bayern
⚽️ vs. Leverkusen

德甲第3輪已經冇全勝球隊

有撚進攻套路

死敗狗又冇後悔趕走哥師

德國媒體Sport1消息，拜仁名宿馬里奧-巴斯勒在一檔球迷討論節目中表示，安察洛提將在冬天離開拜仁。

“我在幾天前就聽説，安察洛提已經達成了協定，明年一月份他就要去國外執教了。”當問及會去哪裏，巴斯勒説道：“肯定是給錢最多的地方，會去中國。不過我只是聽説，目前還沒有百分之百確定。”

安察洛提與拜仁的合約簽約至2019年，賽季中離任看似不太可能，但是正如巴斯勒所説，“無風不起浪。”

米蘭臥底滾回米蘭
請賀記個教練/路維黎帶我敗

哥狗或者比唔上Heynckes
打大賽冇咁有統治力
不過都係好top

而家連打聯賽都冇霸氣
哥狗嗰時真心睇都唔洗睇食住你咁
而家

其實我真係覺得意大利係剋德國
講足波先 球會呢就76剋拜 音樂比利對多子就係個伏
德國就每次打意大利都輸8成先
戰爭就唔使講啦 拖左德國2次

東尼呢

其實東尼第二季已經廢左好多

heynckes都連續2年輸比多仔啦 仲要三亞王
係臨收山先吐氣揚眉

唔傷都成日坐冷板

真係不得不迷哥

係哥帥離開拜狗 唔係拜狗趕走佢牙

今晚哈化對不來梅

敗迷手足覺得如果敗狗怒炒76搵敢帥返來好唔好
敢帥又識帶新人，隊內都有唔少熟人 而且短期帶應該唔會搞亂更衣室？

咁不如搵個後生D既 杜曹又好 拿高士文又好 甚至法夫利都好過要番敢帥

以我隔日燈既能力
今日應該allin哈化

拿高士文走都唔會依家走
我呢到講緊可能冬窗/季中炒帥，臨時換邊個好
下季我個人比較prefer 路維多過拿帥，拿帥始終比較後生經驗少

路維成日比我地百屌但不得不說佢有齊全部德國人嘅說明書，球會再頹係德國隊都係好勁，比如梅拿奧燒同古沙
同埋漢尼斯想fc德國嘅話應該搵路維就最fit

路維既話我好似哥帥個陣已經想拜仁換佢
不過路維教拜最快都要18wc之後

季中炒帥其實真係幾難諗邊個可以臨時頂拜仁 你地應該又唔會升2隊教練做1隊教練 季中可能真係得TT比較岩用 敢帥我真係覺得佢得用後生仔個到後 但係比佢做臨時教練我覺得佢未必肯 佢又退休mode

退休mode 咪啱，救下火

本輪比賽，萊比錫客場2-0戰勝漢堡，比賽第75分鐘華拿長途奔襲甩開兩名防守球員後破門，這一球相當驚豔，給大家留下深刻印象。而華拿這一球的速度也達到了驚人的33.6km/h。

根據《圖片報》給出的數據，華拿此次長途奔襲的時速還不是他的最快數據，他的賽季最快紀錄更是達到了35.02km/h。萊比錫主帥哈森許特爾談到了自己的愛將與丹比利的區別：“也許丹比利更快，但華拿在門前的終結能力更強大。”

而上賽季華拿的速度就已經達到過34.94km/h，位列上賽季德甲第三，高文和比拿拉比的速度達到了35.0km/h和35.27km/h。

有speed

新前鋒擺後備 希望有得出

女球證

好似係韋比條女黎

嘩pavlenka

統計，敗狗全場43次鳩斬

9次成功

安天才

Delaney中線個球鳩吹

Delaney睇住啦
已經三四次犯規

百屌Delaney

前場一無空位就做唔到野

又吹停個反擊

On9?

敢帥真係不了
搞獌個陣廢到
比多啲時間76好過

個龍真係有啲廢

1-1

個球證根本係亂咁吹
追返平先敢講

睇Swansea睇下山捷斯踢成點先

好撚有威脅又扭得又撞得但神級傳球，5碼都可以傳失

的確係

米蘭睇黎要新教練
禾地敗狗有個啱唔啱駛

佢地即討個標題仲燈過我地德區..

俾我是手機屈機

老老實實山捷斯真係踢得唔差
不過啲傳波

仲繼續出蒙度利禾

有查球王、施華、比連歷唔出出波連尼 同安仔差唔多

踢中場唔識傳波已經死得啦

好撚差bor，拎波就想分邊，但無一次長波係傳得到

仲要踢人賓周

德甲第三輪拜仁慕尼黑0-2不敵賀芬咸，前拜仁品牌大使布萊特納對安察洛提提出了批評。

“現在的拜仁缺少了在哥迪奥拿手下時期的那種瘋狂，球隊至少倒退了一步。”

“安察洛提並沒有以讓球隊繼續成長，我看不到球隊的風格，一切都很靜止，球員們沒有移動，一些球員也被削弱了。安察洛提的戰術缺乏靈活性。”

“梅拿被放到這樣的位置，他表現不好我也不會驚訝，這不是他合適的位置，這不是梅拿的比賽。如果這樣的情況繼續下去，梅拿將無法繼續給拜仁提供幫助。”

當被問及，是否希望哥迪奥拿回拜仁的時候，布萊特納表示：“那會很美妙的。

04咁快1-0

R山垃圾到

仲好意思射罰球

r山死垃圾，前鋒走晒位唔撚傳

球商問題

ht 1-1

希望下季唔會見到安同山

兩下就3-1

發覺泥清公海燈左多子歐聯

牙泥賭波好勁

【體育】拜仁慕尼黑前鋒羅拔利雲度夫斯基再次被球隊名宿炮轟，今次是CEO路明尼加。

羅拔利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）早前公開批評拜仁慕尼黑在今夏的轉會動作和季前熱身賽的安排未如理想，引來多位名宿圍插；前拜仁中場艾芬保更要求賣走這名波蘭國腳。

路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）最近加入戰團，更大爆羅拔仔一直想加盟皇家馬德里：「要是他不滿我們的亞洲之旅，他應該要知道，他心目中想效力的皇家馬德里，在夏天有24日都在炎熱中度過，比拜仁多一倍。」

「我對他所說的感到傷心，他不是第一次說我們的壞話，我知道是他的經理人在搞鬼。不過，他的合約直到2021年才完結，而不幸地在合約之中，他沒有買斷條款。」路明尼加續說。

圖片來源 : ©AFP

搞到咁疆
不過覺得利雲唔會走到

小妹豬到仆街

消息，拜仁球星湯馬斯-梅拿在接受德國媒體《踢球者》雜誌採訪時透露，兩年前曾考慮過來自曼聯的邀約。

梅拿説：“確實有過那麼一個時間點，在兩年前發生這件事的時候，我是考慮過。但是俱樂部立刻給予我支持，他們説我屬於這裏。”

梅拿繼續説道：“當我從俱樂部聽到，‘我們需要你，你對我們來説是重要一員’的時候，我就沒有再考慮這些了。”

有傳言説梅拿可能考慮離隊，但是他表示目前不會離開。梅拿説：“我並沒有感覺到會發生些什麼，我在這裏感覺很舒適。我的優勢在於，整個職業生涯都在慕尼黑度過。與其他的歐洲頂級俱樂部相比，這傢俱樂部是本土化的，擁有特別的精神和價值觀。但是我也不能説，世界上的任何地方都無法説服我。”

梅拿表示，一個沒有他的拜仁也是“可以想象的”，他説：“如果我的時代過去了，那就是過去了。曾經，舒韋恩史迪加在這裏度過了十年時光，但現在他已經離開了兩年之久，其他人來了。對我來説，也是這樣的。”

梅拿繼續説道：“如果我明天摔死了，然後就會有一場追悼會。儘管如此，週五球場上還是會有11名球員。這就是生活。”

出道於拜仁青訓體系的梅拿，剛剛在上週末完成了400場里程碑，他與拜仁的合同將於2021年到期。

有買斷又去psg

如果拜整走佢真係唔會再做拜狗了

拜仁依家亂到

內訌奪冠 FC hollywood

有冇人睇r聯

睇安仆街
反安黨

100%的輸波

上年輸比隊俄佬野

咁多手足反安有冇保安員出黎保安

拿基斯文話教拜仁係個夢想

佢敗迷子黎
但我驚佢鎮唔住更衣室
個傾向搵鼻屎佬

拜個更衣室還好冇其他豪門咁亂
係驚佢鎮唔住利雲 佢成日扭計
不過覺得拿基斯文教拜未必成功
上次打利記唔知球員怯場定佢戰術問題打得唔好

鼻屎佬點都完wc先來
76似會冬季走

老實講個陣76話來j咗好耐

yes
果然係拜仁剋星

冬窗除非真係好差
德甲榜首歐聯出線照計唔會換，路明尼加保安

其實個兩場唔算差
係文尼個兩張好勁+次回合太進取搞到早早失球

日前，英超第四週賽事，史雲斯主場對紐卡素。主隊剛從拜仁慕尼黑借入的葡萄牙新星連拿度山齊士，今場比賽處子登場。但似乎英超賽場真的難以適應，新星也不例外。結果第一場上陣，連拿度開賽28分鐘即造出令人震撼的數據，相當意想不到。

這名20歲的歐洲金童獎得主，今夏從德甲班霸拜仁慕尼黑以借用形式加盟史雲斯，甫加盟即於聯賽被派遣正選上陣，擔任中場中位置。但似乎連拿度山齊士未有十足狀態，首次於英超亮相也有點緊張的關係，開賽28分鐘已錄得14次失去控球權。

同安肥仔死去米蘭城啦屌

史高爾
沙洛

14次

sagnol之前教波爾多都mama

戰術無咩問題
無運大好機會入唔到波之後轉個頭失波 球員無經驗即刻大亂致大敗

冬季我睇好敢帥
當然前提係只係為救火
長教就....TT

尤利安-拿高士文是德甲聯賽最年輕的主帥，許多人預言目前正在執教賀芬咸的他將擁有一段偉大的職業生涯。30歲的拿高士文在接受採訪時候毫不掩飾對擔任拜仁主帥一事的強烈興趣。

《慕尼黑日報》表示，拜仁高層關注拿高士文的工作已經很長一段時間了，這並不是什麼祕密。上個週日，拜仁在客場被賀芬咸以2-0的比分擊敗，早早地在辛斯海姆吃到了新賽季的第一場敗仗。

1-0、1-1、2-0，這是拿高士文在德甲與拜仁交手的戰績，而在此前執教U19梯隊時，拿高士文帶隊五次與拜仁U19交手，沒有輸掉一場比賽。2015年夏天，拿高士文與拜仁主席烏利-漢尼斯進行了初次對話，當時他還是賀芬咸U19的主帥，而漢尼斯希望他去慕尼黑執教拜仁U17或是U19梯隊，但他拒絕了。拿高士文説：“那是一次進行互相瞭解的對話，這也給我留下了深刻的印象。對話持續了7分30秒。也是真的真的非常短促。烏利-漢尼斯問了一些事情。我似乎很快就明白了，拜仁決定邀請我加盟。”

但是賀芬咸掌舵人迪特馬爾-霍普拒絕放人，因此拿高士文放棄了。他説：“這在拜仁看來大概也不是那麼常見的，他們想要得到一位教練或是球員卻沒能成功。”

拿高士文繼續説道：“拜仁慕尼黑在我的夢裏扮演了一個很重要的角色。我在慕尼黑住了許多年。我來自萊希河畔的蘭茨貝格，距離慕尼黑並不遠。我的妻子和孩子不久就會搬去慕尼黑。我們要在那裏蓋一座房子。我們與那裏有一種家庭的聯繫，那裏是我們的故鄉。”

不過，拿高士文表示也可以想象未來無法在拜仁任職，他説：“即使未來我無法執教拜仁，我也依然會是一個快樂的人。我對我的生活非常非常滿意。而拜仁，能夠讓我變得更加快樂。但這並不意味着，我的幸福完全取決於拜仁慕尼黑。”

在接受歐洲體育的採訪過程中，他也談到了自己的私事，拿高士文經常會在帶領賀芬咸出戰比賽時想起自己在2008年去世的父親，他説：“時至今日每當我坐在球場裏，迎來一場如同與拜仁交手的比賽，我總是會問自己，他也許也在看着這場比賽吧？他再也不能看到任何一場我執教的比賽。我多麼希望，我去世的父親現在還能坐在看台上，看一場我執教的比賽啊！”

7分30秒 睇黎佢好珍惜段對話

其實快d挖佢過黎，佢敗迷子教得好分分鐘教十幾廿年

tt

其實好難
豪門教十幾年真係好難
依家既拜仁可能一年r聯16強出局拎唔到德甲就可能已經會炒

恆大

《慕尼黑日報》消息，拜仁主帥安察洛提在當地時間本週二接受了天空體育的採訪，進行了一番公開吐槽。

在0-2輸給賀芬咸後，安察洛提的排兵佈陣遭到了批評，他在接受採訪時説：“批評太多了。我已經習慣了被批評，但是説實話，這太多了。我可是見過世面的。”

安察洛提繼續説道：“許多人在談論策略、戰術以及球員的位置。談太多了。足球比這簡單。”

對於梅拿的問題，意大利人説：“梅拿總是能在場上找到正確的位置，也就是在萊萬身後，但不是精確的身後那個位置，一點點偏像邊路。不過我也從來沒有安排他踢右邊鋒，因為我不傻。我很清楚，他不是一名邊鋒。”

咁踢你老母433咩，一見到梅拿同高文一齊正選都知輸鳩硬
係你就今晚打佢老母4321或者4312，用占搭梅拿

不過上場收起兩老睇怕今晚都係上兩老

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 21h21 hours ago

12-year-old Youssoufa Moukoko makes his debut for Germany U16s vs. Austria. 🇩🇪

Fast-tracked. ⏭

多蒙特黑人前鋒

相似廿歲

James starting muller bench
已經唔想睇了

聖拉芬+聖占士

咁肥安一早講咗輪換，對賀芬咸用muller同coman，今場用返2R
同埋曉姆斯都無正選

利雲度入波

我覺得呢球紅得有d嚴
12碼就應該畀

列貝利咁樣食張黃

又比人話我拜黑哨

等睇公海聽日瘋狂抽水

安德列治sponsor都係安聯

對面打少個，但拜仁都係攻唔入

求LINK

隊波狀態始終未十足

老老豆豆，真係睇唔出聖占士個作用喺邊

今季D波好似隊隊紅左實力都有加乘咁 一開季車仔紅左個連追2粒
馬體對西甲升班馬個場馬體紅左個又可以追番粒和番 上輪德甲Freiburg開左波1X分鐘紅左件 可以守到完場

你地借左個水貨

76唔見咗本說明書

嘩洛賓出右腳

屌你爭d俾人入撚埋

拉芬拿呢球唔撚去緊貼對手，走去封位，痴撚線

聖拉芬係咁上下

對面守得真係幾好

拜仁都真係攻得幾差

咁利物浦呢

主攻隊叫佢地拍大巴咪姐係叫佢地去死
車仔 馬體會防守勁個堆嚟 Freiburg就

無快馬想破密集唔易

有兩隻加埋可以攞生果金嘅快馬

高普唔泊巴士姐

Freiburg對拜仁多蒙特一向守得唔差
係上輪俾萊比錫炒啫

兩位阿叔今非昔比

睇返上半場安德烈治最有機會入波嗰下
聖拉芬由企位到包位到mark人到封位
無一樣嘢係做得好，簡直

宜家隊拜仁真係好撚慢

屌 又爭啲比人入

屌你老母安76呢d咁嘅濕鳩波哥師個陣我睇都唔撚睇啦，一開場都知食硬咁濟，紅左個半場都345球啦

形同虛設嘅後防

利雲敗撚咗幾多次家

唔好講首名出線同次名出線喇
我有預感拜仁分分鐘會落歐霸

呢場贏唔到應該會仆街

落去搵阿仙奴啦屌

Thiago!

終於入到波，kimmich

唔好鬆懈啊屌

球證

食咋糊

又比條死肥仔續到命

Sule都無犯規

雖然利雲入波，但我覺得今日佢真係打得好差

梅拿

屌，呢份工踢得好唔好都肯撚定正選架啦

我基

呢下超正
撚到個龍一棟都冇

佢入完波之後，利雲係完全無慶祝到，on9唔通空龍傳俾佢咩

利雲近期d言論俾人圍屌，係難免要爭取表現嘅

me 今日1球1助攻

今場MOM一係甘仔，一係tolisso

頭先有球又唔傳畀洛賓
明明洛賓空晒咁濟

根據德甲專家Raphael Honigstein的爆料，明年夏天安察洛提將會被賀芬咸少帥拿高士文取代。

Raphael Honigstein表示：“現在就有猜測稱安察洛提可能不會履行完他的合同了。”

Raphael Honigstein相信俱樂部不會在今夏錯過簽下拿高士文的機會了，這樣一位出色的德國少帥已經在德甲的賽場上證明了自己。

“我認為拿高士文入主拜仁會在2018年發生，拿高士文是一個天才，2008年的時候拜仁就選擇了奇連士文而錯過了高普，這樣的錯誤拜仁不會再犯了。”

送分換領隊

發覺甘仔啲傳中真係好好J

未來隊長

Ich war immer einer der ehrlichen und loyalen Spieler in diesem Geschäft, ich respektiere die Fans und ich respektiere den Club, den ich liebe. Der Wurf meines nassen Trikots von letzter Nacht hat nichts mit Respektlosigkeit zu tun, oder irgendetwas anderem, dass mir vorgeworfen wird von Leuten, die glauben oder vortäuschen mich zu kennen. Dieses nasse Trikot, in dem ich seit mehr als 10 Jahren alles gebe, mit all meiner Impulsitivät, meinem Siegeswillen und mit dem wir soviel erreicht haben. Manche werden es nie verstehen, was es bedeutet, alles für seinen Club zu geben und das tut mir leid für sie. Solange ich auf dem Feld stehe, werde ich, Franck Ribéry, unsere Farben verteidigen und in jedem Spiel mit all meiner Leidenschaft bei der Sache sein. Weil ich den Fußball liebe, aus Liebe zu unseren Anhängern und um viele Fans auf der Welt glücklich zu machen. Mit Unterstützung unserer unglaublichen Fans, ihrer Liebe zum Club und ihrer Leidenschaft werden wir auch in Zukunft gemeinsam eine schöne Geschichte schreiben! MIA SAN MIA!

大家都係廿歲左右 甘仔同高文啲傳中差好遠

係得泰亞高有大進步

沙利荷域

Hunt 可以收皮

咁快輸一球

後防辣殺

追返
個遠射

老妖人

真係後防辣殺

Burki On99

多子d後防搞咩

後防不嬲都廢架啦

等456啦

泥清幫手燈下熱狗得唔得呀

萊比錫1:0

等睇一陣高攻既摩納哥反cup

熱狗d勇武波真係唔講得笑

1:1

功夫足球萬歲！

話左

奧巴

泥清連利記都燈到反cup

RB同我入多摩納哥2粒
多子同我反cup功夫足球熱狗

因為利真係勁 係條後防真係豆腐姐

Rb俾人追和咗姐 一球都夠

Sahin顏射Toprak

team kill

屌你老母熱狗又黑哨又功夫足球
熱狗玩撚哂啦仆你個臭街

屌差啲

卡尼第一球點計都係拉低Papa，球證
pulisic入嗰球auba衰多腳
跟住auba球詐糊又係旁證出錯
紅鳩佢個中堅就啱啦

同埋德甲隊真係踢得太斯文，多蒙特身體質素輸晒比對面，好心就用下超技術啦
睇下摩納哥班黑人唔夠Werner跑即刻拉跳佢，阻咗兩三次萊比錫反擊，呢d先係聰明犯規，相比起多蒙特班後防慢慢斯斯文文俾人反擊

首先多子後防其實真係不嬲都廢 好想要個硬D既防中
不過真心覺得德甲隊太斯文 可能係德甲入面硬朗極都有個譜 但係英超西甲個D大部份時間都好硬朗 不過點先可以train到德甲隊硬朗D

呢啲真係睇球證尺度
所以成日話英超球風硬朗啲體力化啲
好難一下令到德甲成個聯賽都硬朗啲

不過德甲咁樣岀到去歐洲真係好輸蝕

fifa18 拜又幾好用
用433flat好撚勁
聽日試埋343同352先

demo不能作準

用4321唔差
不過唔識用Rudy

同埋fifa18係咪轉左兩下斬波變出地波

賀芬咸少帥拿高士文在採訪中表示，他對執教拜仁非常有興趣，這也引發了許多討論。對此拿高士文表示，他很尊重安察洛提，同時他對採訪造成的影響表示抱歉。

談到之前的採訪時，拿高士文表示：“我非常尊重安察洛提，他贏得的冠軍比我衣櫃裏的內褲還多。這(指之前的採訪)造成的影響比我預料的要大得多，對此我很抱歉。

“這當然不是我的求職申請，我給安察洛提發了一條短信道歉，我真的非常尊重他。那個採訪與現狀沒什麼關係，這只是我的觀點，和我對未來生活的規劃。我經常強調，執教豪門是我的夢想，這是一個開放的、誠實的回答。”

未必
歐聯球證尺度唔同（英超球證吹番另計）

中場係我眼中都係要癲狗式迫搶
所以出邊個對我嚟講都一樣
不過rudy搶波好似幾好

4321個2岀james冋梅拿?

我又諗起xhaka個case

其實我覺得拿高士文教多幾年去拜會好d 攞多小小經驗
而家最合適接76既係鼻屎佬

未試 打開地波

agger

不過拿高士文教左兩年已經有哂護級同歐戰經驗

係
James其實唔好用好易甩波
今集梅拿好似好用翻啲
上集又唔快又冇身位

我安天才式打法

我接近軒帥式打法 不過冇用高波
有時會哥狗式禁區猜波

其實我唔太想出james
攻中位我永遠都比muller
不過好彩我唔用4321 所以冇用james呢個問題
btw 433attack都唔差

一般黎講 我會咁排
----------紐亞----------
甘仔--保定--武士--艾拿巴
-------維度--查馬-------
----------梅拿----------
單丸------利雲------國王

同上季幾乎一樣 得一個位唔同左人

我就用4321嘅
利雲
梅拿 占
維度 堤亞高 魯迪
阿拉巴 保定 武士 我基
紐亞

買多個後備前鋒，清走廢山搞掂

我433flat/433att
flat就
刀疤 利雲 單丸
vidal rudy thiago
阿拉巴 保定 hummels kimchi
neuer

att就
刀疤 利雲 單丸
muller
vidal thiago
阿 保 曉 甘
紐

我個人唔係咁想用盡兩老
因為我個人係唔滿氣唔出個d黎 一般都準備定兩套半陣容去踢

隊短fifa17聖山勁到仆街喎
啲波殺哂有時覺得仲勁過維度

Btw 17既話我都係用4231 但梅拿個位轉thiago同查馬轉聖山
Thiago比梅拿靈巧勁多 梅拿好難用

我一到50幾60分鐘就入coman costa爆
換埋梅拿瘋狂燒味

60分鐘多數我會轉陣 flat轉352
利雲 muller
alaba rudy thiago vidal kimchi
保 hummels sule
紐

其實今年敗狗更衣室爆炸我覺得係因為冇左個人
紐亞再高都唔及隊短氣場高

其實隊短個氣場好奧妙 佢又唔係惡個種氣場 反而覺得佢係好人個種氣場
但係唔知點解就係好想聽佢話

身高一米七
氣場七米一

全能過小豬
又快又大隻cls

我同好多巴打一樣
用拜淨係會用4231

兩翼傳中係拜仁傳統

搞到我好似變左異類咁
我斬波好差呀

唔用4231不如唔好用拜

冇辦法啦 demo得拜我想用
fifa17我用04 加柏個幾隊
多子係好高攻但係防守真係廢 我都想用多 可惜我防守真係辣殺到一個點
fifa18應該會用番多子

我個人擺陣會鐘意4321/4312 陣式多d
4231 會做副選，因為翼好貴 唔想死攬兩老
同埋唔想用高文
我有少少歧視 唔用非洲人，極少黑人，歐洲人佔大部分 南美除非好勁唔係都唔買

仲有學哥師儲中場，全盛時期得1對翼但10幾個中場

玩拜可以砌隊fc德國啦
我都係用433做底
draxler werner sane
gorezkta ozil rudy
hector sule hummels kimchi
neuer

仲用多子都會用全德國人
其他就聯合國 不過德國人骨幹

我通常4321
3會擺一個硬防中專門守，一個攻擊型負責向前傳同遠射，同埋個慢少少嘅控制型，控制型仲要升爆遠射
上季我用米蘭就係咁
古沙+洛卡(蒙隊)+Nagy
前場我通常係擺一個全能前場+一個走位勁+中鋒
比如上年我玩拜仁就係
利雲
梅拿+迪巴拉/Saul
中場再擺 維度+堤亞高+me

叫佢幫手matchday客串下做助教

德國權威媒體《踢球者》爆料，拜仁隊內已經出現“裂紋”，球隊在更衣室內因為各種問題發生過爭執，《慕尼黑日報》甚至已經開始發問，安察洛提是否脱離了對球隊的掌控？

儘管安察洛提的球隊在歐聯小組賽首秀中3-0擊敗安德列治，但在賽後所有人都在談論列貝利怒摔球衣或是洛賓對球隊表現的批評。

《慕尼黑日報》表示，安察洛提失去了對幾位最重要的球員的掌控——列貝利、梅拿以及洛賓。其中，身為拜仁標誌的湯馬士-梅拿，是隊內僅存的一位“真正的”巴伐利亞人，但在安察洛提手下無法扮演一個重要的角色。

雄心勃勃的洛賓則在接受《踢球者》採訪時説：“已經連續很多個星期對訓練中的比賽水準以及比賽中的表現感到不滿。”

根據推特上傳出的消息，最新出版的《踢球者》雜誌中透露，在目前的拜仁隊內，洛賓和利雲度夫斯基尤其對安察洛提感到不滿。其中，洛賓要求球隊有更高的強度。

睇到有人講隊短上季可能就係睇到少少野，知今年會出事，索性提早退休 食屎啦死肥仔

洛賓:給我往死裡打

Ozil 我係fifa覺得唔好用
kimchi擺返落CM位勁到癲
Draxler Werner係fifa都好撚好用
有次我一開季就買咗Reus返黎踢左翼

雲加 雲鳩耳 老豆 依家連76都

賀芬咸

主場輸波

岩岩睇a米打隊奥地利嘢個line up見到原來westermann係個隊嘢
仲要俾人換走埋

今年會唔會冇一隊入到歐霸32強

德甲球隊正垃圾

今鋪真係唔認廢都唔得
贏到拜仁但係輸比隊葡超野
用公海logic
葡超2:0賀芬咸2:0拜仁
仲要兩場都係賀芬咸主場

德甲今年歐戰積分

阿仙奴後備陣，但係有山神

屌你科隆咁樣反輸

2個世界波無得好講LA

佢地好似由開季到而家一場都未贏過
仲要次次都係入一粒再反輸

成隊波都好散漫

出面多左個拜post
呢度睇嚟可以做番真德甲post
隊短 軒帥 大佬 你地3個可以2個post2邊走

我仲係未明點解佢地要賣走莫迪斯提
科隆應該好快搵教練開刀
一個月內應該會換新教練

記得番嚟吹下水
唔係就變左得2-3位手足推post
呀上面講少左lahm同thunder手足 好似係
屌數數下唔係拜fans既真係得番5個左右

仲有泥xxxx💬

Kxxxx.Cxxx?
上場燈神泥都幫唔到我多

唉 個日燈力不足

有拜po咩

話說尋日kloasinac慶祝係咪show 04件tee

Mathenia第二球

個個po d人認真到 講兩句就起晒鋼

有冇漢堡，史特加fans?

我地俾蝗狗黑個陣有咁多人出黎就好

SPORT1消息，RB萊比錫主帥哈森許特爾在接受採訪被問到了拜仁的“危機”，他談到了這一輪德甲球隊出征歐戰的成績。

哈森許特爾説：“他們(拜仁)是唯一在歐洲賽場上贏球的德甲球隊。我們應該感到高興，我們有這樣一個處於危機中的德甲冠軍球隊，在國際賽場上負責為我們贏下比賽。”

在本週二的歐聯首戰中，儘管表現非常糟糕，但拜仁還是以3-0的比分擊敗了安德列治。萊比錫在隊史歐聯首秀中1-1戰平了法甲冠軍摩納哥，除拜仁之外的所有德甲球隊都沒有在歐聯和歐聯盃賽場上贏球。本週末，拜仁將在聯賽中迎戰緬恩斯，安察洛提的球隊已經在上週0-2輸給了賀芬咸。

下輪拜打psg 多打蝗 可以睇德甲全敗

佢地真係信你地真心迷哥

皇巴拜正式變皇巴巴

唔是迷唔迷哥
係對比安，哥真係勁好多

系
其實哥三季真係勁
唔係哥狗r聯首回合9擺人可能三冠咗了

哥係臨場，佈陣，戰術，買人，train新人 都100%勁過安

安勝利11人，433鳩斬，換人估到曬，死攬老將

史特加

漢堡2連敗

升班馬傳統開局勁

下乜唔係6隊都出哂局喇咩
德甲仲有隊係歐戰咩

我唔太當漢諾威係升班馬
史特加都係

個個po真係變敗狗狗竇？

Yes 尤其是史特加 唔知點解無咩升班馬既味道

可惜升班後d人唔同哂
唔係好熟而家隊波
淨係知個前鋒不錯

《圖片報》消息，已經退役的拜仁前隊長 菲利普-拿姆今天參加了一檔公開活動，並接受了短暫的採訪。

對於拜仁目前的局面，拿姆説：“這只是對高水平的追求。一切都正常。我們的這個賽季才剛剛開始。”

“拜仁目前所發生的事情，我是不會用地震這樣的詞語來形容的。”

列貝利在對陣安德列治的比賽中被換下後怒摔球衣，對此拿姆説：“扔球衣挺棒的。非常非常使勁地扔。我可沒有對這件事做出過評價啊。”

對於拜仁新任體育主管艾加·沙尼哈米季奇，拿姆説：“我和他的私人關係非常非常好。對於他的角色我沒法做出評價。我是個局外人。”

應該係
我覺得咁樣仲好 反正入開德區個班會入番德區吹水
拜區就去番拜區 有d巴打可能剩係鍾意拜仁 對德甲其他隊無興趣
一嚟唔使比人屌呢度係拜區 二嚟你地係個邊講拜仁都可以講得放d 唔怕比人屌拜迷騎劫德區

講開成隊波唔同哂其實04都係
變到同漢諾威同史特加一樣成隊波唔同哂

姐係拿姆都唔gur 76囉

個句話中有話
牙短不愧未來主席，講野都咁叻

即係上年個更衣室已經出事啦
只係隊短仲係到 個個都唔搞事住

正式宣布雲達球迷佔領德po

佔領左下個post就你地開

其實估唔到既係76壓唔住更衣室
76連皇馬都震得住 震唔到拜仁

正常
皇馬更衣室不外乎牙朗vs西班牙幫
個陣76手下仲有卡斯拿斯鎮住成個場，加上順風順水咪冇爆出黎
依家隊短唔同你癲，或多或少打破左更衣室秩序，部分人都到少少野，兩老不嬲唔係善男信女，紐亞又唔似簡尼個隻獅子型會怒屌，加上成績一般、球隊icon 被棄用
咪爆

唔是咁都有校友牙

wtf 手足邊年grad

15

Google完

google 咩

咩嚟 中學?

[德甲各隊歐戰加油] 德甲燈神討論區 拾參